[
    {
        "randomId": 697
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Twavukiye rimwe ariko ntitureshya",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Akaguru gacumbagira",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Imisozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Umwarimu",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Narazindutse mbona inzira y'umukara",
            "option_1": "Ubwayo bw'inka",
            "option_2": "Isekuru",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Kaburimbo",
            "correct_answer": "Kaburimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mira isupu nkasiga inyama",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Ibikongorwa by'ibisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gahanitse ari keza",
            "option_1": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Inyegamo y'umusore warongoye"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akayuriyuri kwa Ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Umusazi",
            "option_4": "Indege",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze akabindi gasenze amatito",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akabindi ka Mbindigiti gatetse amara y'inkuba",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Intete z'ibigori",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kati parararara, kati pa",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Ifaranga ku meza",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Ifaranga ku meza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    }
]